香港記者幾時先識問一條問題

成日一問問三條 條條問題都水蛇春咁長
咪比機會人唔答 或者模糊帶過

問一題 清清楚楚，對方冇得避 唔好咩

絕對認同，睇D記者慌死蝕底咁，聽佢地問問題真係聽到火都來。

根本打晒龍通 唔好傻😂😂😂

係咪問咗一次冇得再問

你估問得精簡. D 鳩官會直接答咩

啲記者唔該爭氣啲啦 睇咗5分鐘 完全唔知個記者問個問題嘅重點係邊 水蛇春咁長

根本勁個啲都唔比出席

一開始Mc話最多可以問三條，之後直情講每次問三條

派連登軍師去問啦屌

邊止三條
有時同一類問題當一條 同一個主題又當一條
人哋講明只限三條 你問四條都可以接受
但係一條入面再分三四條又真係過分咗啲
人哋冇答／唔記得係情有可原 班記者仲要喺度窮追猛打

次次記者會聽到d 記者問問題聽到躁 , 次次都要比哂背景咁水蛇春咁長, 單刀直入唔得架咩

下一條

之前個鬼佬問yes no question 柒婆都唔答啦，我覺得ching你唔諗太多

記者次次問d問題長過個答案，又模糊，問題都咁撚垃圾簡直就係俾班狗官帶過重點

成日問完條問題，隻狗官一係冇答一係答非所問，但記得唔撚會出聲架wo,睇直播d狗官答完好似個個記者都明，得我一個唔明咁，而在場d行家又唔會捉返住上個記者既問題黎再要求隻狗官答返
成場記者會就係你有你問，佢有佢答

問得精闢少少下次都唔比你入啊樓主係咪誤會左香港係歐美個d民主國家？

無撚有錯，一針見血 識唔撚識，屌你老母